有無人支持古天樂取代劉德華成為新嘅民間特首

有情有義古天樂低調行善 盧海鵬入院通波仔古仔代付廿萬醫療費

古天樂在娛樂圈中出名有情有義，除了曾經幫忙有恩於他的吳志雄清還巨債、每月仍照顧前女友黃𨥈瑩的生活費外，還不時捐款在內地興建希望小學等。不過，古天樂行善一向低調，從來不宣揚自己做了甚麼好事。

最近，資深傳媒人汪曼玲在個人facebook發文稱，古天樂為盧海鵬住院費埋單：

我和鵬哥都是波仔會的會員，大家都在血管入了三個支架。我在十年前做的手術，他却是2018才做。

鵬哥説，其實他一點都沒有不舒服，只是三嫂戚美珍陪他看糖尿病醫生，感覺有異常，後來又做了MRI（顯影技術），發現其中一條血管阻塞了90%，他本來還不想入院通波仔，拖了一個多月，拼命做運動睇下自己有冇唔舒服。

後來古天樂、杜琪峰約他吃飯，不斷勸他入院，並説錢方面不用考慮。

他住養和6人房埋單卄幾萬，古天樂先埋單，後來鵬哥搞保險賠償。

從這件事可以看出，娛樂圏其實（人間有情）。

鵬哥還搞笑的説：通唔通波仔，身體上唔覺得有分別？其實係絕對有分別，阻塞90%血管很容易出狀況㗎，做了手術，血管通暢，安全得多，健康有保障！

現年77歲的鵬哥留港拍戲，太太在加拿大生活，他自己在香港過獨居生活。而盧海鵬是在去年12月做「通波仔」手術。

至於古天樂曾與鵬哥合作電影《柔道龍虎榜》、《掃戰》、《毒戰》、《L風暴》等，古天樂為鵬哥預付醫療費，實在有情有義，古仔卻一直沒對外宣揚此事，直至汪曼玲在facebook道出實情才為大家知道。

劉德華都係因為個套戲先比人叫民間特首， 古天樂遲d 拍多套自己客串特首咪得

佢唔識政治，咪搞佢啦

OP天生5毛打狗賤奴，鳩吹都仲只敢想特狗！！！！

我從來只會要既係自己民選香港總統呀仆街！！！！

劉德華=楊堅
古天樂=李世民

吹捧夠條黑鬼未

古天樂生古龍
古龍生項羽

祝田海華快快捐女做蝈家肉便！！！！

守護廣東話歌 佢出好多力
每年應該要有一個獎 頒比為廣東話出最多力既人

邊個做都要迫住奶共架啦
一定要獨立先

輪到發哥都未到佢啦

咪學d100班傻鳩拖人落水

林鄭識政治咩？

講劉德華係民間特首其實係串緊政府官員無民望，唔係讚緊劉德華呀 ，班友信似為真，所以揾劉德華出來做勢，呢啲咪叫白痴囉

搵個有案底既人做民間特首